罷過工既醫護不如襯第四波唔撚撈啦

反正疫情一完咗就係中共清算你哋既時侯，依家走咗，就算搵大陸落嚟都搵唔切。
何況，因係搵大陸醫護落嚟，我諗所謂愛國人士都屌老母啦。

唔撈你養佢？

走啦

直接去外國啦，你估喺香港就算唔即炒都玩鳩謝你

英澳加都等緊醫護，多多都殺

國安法養佢， 生不如死

鼓吹工業行動？港獨？

醫護已經成為condom

佢地唔撈食屎咩？

連燈仔最鐘意叫人罷工，自己繼續返工草首期

好撚好笑？

係
最撚叻叫人走

港共再做啲嘢令香港人唔高興
遲早有工會包機去英國/加拿大

係呀，叫立法會議員唔撈，叫極都唔聽添，結果依家呢？

bno 1月，加拿大落實咩叫「年輕人」
咪見真張

我都想知，而家點?
共產黨瀨屎未?

咁本身有病既香港人點算
你用下個腦得唔得

我係指結果俾人玩撚到最後都係要走人

真係移民穩陣
廢時比政府釘牌

有冇諗過，人哋已經諗好晒點用大陸醫護取代香港醫護。依家有疫情佢又拖撚住先，不過遲早都會進行。

其實呢排真係已經好多護士唔撈plan移民

晒氣

跟本佢哋個情況就係同立法會議員個情況類似，佢唔高興就炒鳩部份醫護，跟住其他醫護就俾大陸醫護指指點點，甚至取代

好撚多五毛

如果係真就非常之好

遲早遲早
講緊依一刻呀

懶有遠見不負責任慫恿醫護罷工既on9仔

立法會議員果個已經係例子，你唔係會覺得最後中共覺得佢哋抗疫有功當乜事都冇呀？

仲有，有啲有啲名氣既人出過去示威。係呀，哩一刻冇事隨時可以走去第二度唔走，下一刻黑警已上門。

醫護大把國家要啦...留係度等比人取代咩

樓主移左民?

去長洲咩，話去就去，事前野都要搞一兩年

一打算滿算就即刻第四波殺到
有時真係覺得人在做天在看

咪就係

唔識分罷工都唔撈？

清算

人地係醫管局員工陣陣線，你叫最有power 果班依個時候掉低其他成員？其他罷過工既文員pca it 就係condom 可以唔洗理？

冇錯，之前果排疫症少咗好多就即刻提清算

咁你呢？咁耐都唔明？
假設200萬人真係日日罷工 香港冧左好耐啦
事實就係個個人都自私 淨係顧自己份工
叫人罷 你罷左先啦

佔中果時已經即刻唔撈，之後我知道罷工成本門檻係好高，所以之前封關我都冇話支持護戶罷工。當然，佢哋有哩種犠牲精神係值得尊重。問題依家清算已掛到口邊。當然你唔介意俾人炒咗，之後可能要去做文員渣的士咁就問題唔大。

支持樓主罷工 唔撈

唔使武肺，都可以引入大陸e生

重點會聽你地講，失敗咗嘅時候係咁屌鳩人哋。

Cctoy紙上談兵梗係容易又唔係佢做

你都戇鳩，依家係清算醫護呀。

一定可以話走就走啦

根本武漢肺炎第一日就集體辭職 由得大陸放醫護落嚟
咁先係真攬炒

中東走難去歐洲啲人又要搞一兩年？
當然我從來都話係一個容易既事

走啦，外國雖然收入少d,但一定有車有樓，工時又少

咁你走咗未？

乜你唔知連登仔FG都月入五萬，另加每月十萬被動收入？

識人嫌緊人地人工唔夠香港高

咁睇下佢有冇參加罷工，如果有就求神拜佛唔好俾人清算到佢。

香港人見人罷工就口頭支持
之後有事叫人辭職唔撈走人

香港有咩工會？工聯會？

連登仔欖炒定義係
你欖炒only 我繼續準時返工

不嬲做冷氣軍師叫人做係最容易

咁你哋叫乜議員辭職？議員唔使搵食唔使供樓呀？

議員係佢既專業黎架？
屌你老母拎議員同份工比

有撚分別呀？
議員唔做你俾返十萬一個月佢過生活呀？

屌你見到你呢句笑到仆街

班後生大把新工會啦屌
我哋班老野使撚走咩

唔怪得你咁撚on9

遲早清算到你 快d走啦

講吖，有撚分別呀？如果你用錢嚟衝量，同埋有啲人真係做咗好耐議員，或者議員先係佢收入主要來源。例如譚文豪，機師又冇得做議員又冇得做，你係咪俾返十萬佢先？

五毛收皮啦屌你老母

人工再高做十幾年都買唔起一個幾百尺單位,仲要做到成隻狗咁,值得咩?係香港,人生就係返工,有咩意思先...
當然佢如果冇罷過工,唔驚比人清算,又覺得社畜生活幸福的話,當我冇講過囉

點會黎唔切 驚你唔要炸 又唔駛一定有資格

議員同醫護根本冇得比較啦
冇民意比佢地繼續做咪辭職囉
你醫護洗唔洗經市民選舉產生？

已過咗過半身家去美國，bno又續埋，已經有準備要走。
問題人地早排疫情經果時已講到明清算，依家第四波就拖一拖

你哋又話唔做邊個養佢，咁議員/醫護/甚至地盤佬都好，哩個問題都係一樣

難聽都要講香港啲醫護係唔會當初罷工佢哋明明揸緊大旗都可以臨門一腳黎縮，跟住就俾藍屍對家瘋狂狙擊標籤做逃兵黑護仲吹到而家疫情愈來愈嚴重係逃兵醫護搞成咁，但就算係咁都係唯有死死地氣做落去，咁你話佢地仲可以做乜

同意

無錯

遲早都大陸人做哂

有無諗過醫護罷工個時仲有文職
佢地唔係專業嚟

洗費都平好多

去廁所同飲水都係你既權利

或者佢哋冇諗過香港政局就唔會去到咁衰，千祈唔好覺得咁既諗法好幼稚，連梁家傑做咗咁多年議員都係咁既諗法。

已封鎖會員 好難玩喎

遲下同支那分完，睇下有幾多先。

著名五毛
已封鎖會員 山本五十6

港共都講明會清算,又要學支那豬等比人劏?
叫你唔撈,你當然可以做好打算後路先唔撈,你如果唔憂柴米仲可以直接辭
好心唔好下下都學正支那仔斷章取義,係要人當正你低B一樣解釋,問返你轉頭:等到佢突然比港共清算又係唔係你養佢先?

全部去外國都大把人要

on9

你拎中東難民走難同同醫護移民比

等年頭公布曬點移民先啦

其他人唔走起碼仲可以選擇做港豬
罷工醫護唔走等釘牌想移都無得移

仲有一樣嘢
罷工係要一班人討論，有晒步驟。
唔撈就好個人既事，你喺外國有人脈可以或者有埋job offer就可以隨時走，唔使夾定。

議員有公權力，可以制定法律，影響全港市民，你將佢哋同醫護及地盤佬比？

想人支持佢哋做議員時，就話佢哋可用權力監察政府，到叫佢哋收皮就話佢哋只係一個普通地盤佬呀

口講幾時都係最天下無敵

今次武肺已經知道就算啲公司停曬 啲人去唔到公司返工 都傷唔到港共外國既反應反而仲大影響力

議員有公權力，可以制定法律想問下依家泛民有咩公權力？
仲有，你哋講養自己養家層面，我只要日日返工就得。份份工你有返工就有糧出，議員仲好，成日唔返都仲有糧出。

自己都識講走難 水平好撚低

哩一招主要唔係要傷中共/港共，係要幫自己搵定一條路。

仆街港共之後一定又會清算

我唔支持樓主既講法，因為我唔明白咁做既有咩意義
不過我覺得如果樓主覺得自己係正確，應該行出黎作為領袖帶領全港醫護辭職唔做，而唔係開個post帶風向然後搵人認同你既理念

醫護差唔多最易移民咁都唔移既話真係自己攞黎

個意義就係你唔想俾人清算俾人炒或者俾人玩到走人就先發制人。當然你覺得咁都冇所謂忍到咪繼續做囉，清算已經講到明。

總辭

已成condom

易到仆街

呢D post都咁撚多人like，擺明係分化post
罷工又係關醫護事，辭職攬炒又係關醫護，講到其他人無關係完全置身事外咁

重點係醫謢俾人講到明要清算

乜時至今日仲有人聽連登仔講咩
不斷搵condom去達成自己想見到既事
成班無能既人

笑左

樓豬依啲人日日返工做狗
但上網就叫人罷工唔撚撈

議員係公職，事實上佢哋係有公權力，佢哋可以坐喺立法會投票，可以用議員身份去探在囚人士，你得唔得？公職人員應該將公眾利益放喺個人利益之上，你而家係偷換概念，無視佢哋要對公眾，講議員要供樓要養家，將個人利益凌駕公眾利益。

佢倒係無講錯
之前罷工我都有參加
雖然最後會員公投唔繼續罷 但主因係主席個演講太軟弱無力
基本上聽完士氣仲低落
連登唔知頭唔知路就亂屌

仲有呢
連登調轉黎笑醫護 話爆發係咎由自取 因為無繼續罷工爭取封關
但大三罷果時 各位連登港豬咪又繼續返工
屌人就叻 自己日日返工就笑人唔繼續罷工

所以果時我都唔會屌啲醫護，但依家真係神仙都救唔到你哋。我唔會話香港人抵死，但最少睇定啲後路俾自己，你哋要做既嘢真係做晒，最好留少少尊嚴俾你自己。

真
乜野要被罷工嗰d垃圾既fd

紅底藍底既人先會周圍話人係港獨
Block啦

兒登仔

身邊好多同事都申請緊外國執業/考緊英文試
短期內打算移民既人好多

早幾日立法會仲過左大陸醫生黎汁葉 大家自求多福啦

依一年叫問心無愧 就算好易移民 都有commitment
自問比大多連登巴打都付出得多
到依家比人笑緊之際 仲比醫管局追擊緊 (雖然未撚驚過)

護士play 我養吧

人工少過香港一大截,你估個個都咁偉大咩?大部份人都係為錢,就係咁現實

供緊樓咁易咩

點會屌老母，快d叫大陸醫護黎

係，香港人太多，走咁d 人對大家都好

結果有咩分別 除左畫面靚d

聽講醫生以外嘅，大部分國家都搶，尤其係護士

醫護再聽連登仔老點就真係弱智連登仔講到做既野完全無成本無代價 因為受個個唔係自己

係呀，我聽晚想去，今日就有專機接送，到埗後直接去私人醫院返工，宜加放緊break先得閒覆呢個po，唔明留香港做乜9

我要攬炒但唔好炒到我

以樓主決心咁大同咁有行動力 應該一早走左

叫醫護罷工幫抗爭續命 用完無利用價值就劈埋一邊

去到外國你養佢?

笑左 當初聽連登仔點左去罷工 而家比人清算竟然變左自己攞黎

咪就係
游都游到啦
都唔知點解唔走

支持罷工幫抗爭續命姐 比人清算自己諗掂佢啦

利申：
當初冇叫佢哋去罷工

姑娘做野唔洗你教啦
靜啦

連登真係比好多歡樂我

捉到鹿唔識脫角

連登仔：依家走難呀 仲諗咁多

現實：
醫護有家人 小朋友 資產係香港 就算要走都唔係一時三刻

連登仔冇工開 日日上連登開po 教人走難 去開Citibank 戶口 仲要問可唔可以中銀存款機入錢去Citibank

好想知樓主出黎做野未

得架啦 呢個話有嗰個話無 明架啦

你話去就去咩白痴仔

你係咪港獨呀？ 講啦？香港係咪中國？

你係咪港獨先？支持咪認囉

係，買張機票就去得

正傻閪! 你係咪捐錢入我户口先？得把死人口，走走走！

係喎 點解會冇人諗到嘅

同你班人講都曬鳩氣，我就從來唔推鳩人去送死，但係送咗死好話唔好聽2 成事實，清算基本上都係遲早。我只係覺得依家咁啱疫情反彈，係有多少少時間準備定後路，好彩上面有個做醫護既師兄話好多人已經有準備，咁都安心啲。

港獨？支持工業行動？

心水清

屌你喇 港共講清算都講左半年 仲係一啲準備都無？
清算都只係遲早嘅事 遲啲比人炒撚左又邊個養佢

樓豬出嚟做嘢未？

引用返哩個巴打講

佢地會話正常有腦既612已經知香港冇得救會儲定錢
之後笑鳩人未有錢走既都係冇腦抵死

上兒登 勿認真

你鍾意啦 叫人唔撈又冇責任既

你估個個月月清咩？

支持！醫護係移民吃香的專業！
香港不珍惜你，外國珍惜你！

應該直準備走路英國.
1個月準備.

其實5加1,係米已經通過左??

又係出把口叫人做

香港人真係

比人清算果時又你養呀?

cctoy離地到

唔洗罷工，直接唔撈

一早block撚左 唔關佢呢個comment事

樓主小心d，有機會違反國安法，我唔是講笑，大家幫推

澳洲有優先隊 兩星期即批

連登仔: 醫護罷工失敗要香港人埋單

唔好呀
到時香港醫療系統崩潰，加速香港人移民，外資走埋，四大經濟支柱倒塌，咁就真係變攬炒㗎啦

襯勢，醫護手足請準備移民英美澳加，無謂等港共迫害走唔切。

叫住齊上齊落 然後返住工屌鳩人地罷工力度唔夠
做軍師指指點點應該做乜應該做物 但係自己又淨係識被罷工

港共：鑒於第四輪疫情嚴重，決定引入內地醫護人員，以解市民所急市民應該放下成見、歧視，共同抗疫

然後完咗立即清算香港醫護，用支那臭蟲嚟取代晒你地

仲有漏咗句最有用既
我嗰行罷黎冇用架 罷黎做乜

朋友係醫護，一炒就順便過外國，答唔答到你個分別

你都幾撚不負責任

起完底，似係嗰啲痴屋企住既裙腳仔

好彩我個行罷黎無用咋 要我罷就仆街

等疫情完即刻比人炒
定呢家拎光環辭職
做人做狗自己簡

咁撚大個人冇積蓄？定係你個人平時月月清冇錢就當全世界都係同你一樣？
宜家班地底泥 日日拉民主派 又拉左幾個區議員
你估下幾時輪到班醫護
淨係識問人地唔撈係咪你養 你老母臭閪
用下腦啦 過多幾年 呢個論壇都唔知仲存唔存在啦
你估香港人係咩？ 係支那眼中 香港人係垃圾黎咋

但係啲錢好用啲喎

唔好撚扮野啦，次尻次個po講埋你就唱反調去引戰，上之講手機個po又係咁

連登臥底警#6003鼠B : 樓主搞分化 （潛台詞：呢個時候唔可以為政府添煩添亂）

外國認可香港醫生專業？ 應該要考試先得
護士係英國好撚低人工

月薪
人工或比香港低，剛畢業的月薪通常為2,000英鎊，扣稅後剩約1,700英鎊（約16,600港元）

人手需求
在英國，單單是英格蘭地區就已經有約3.6萬個護理行業的職位空缺，而且在脫歐後，有一部分來自歐盟的醫護人才會離開英國，人手需求亦會顯著增加

唔好講啦 你地兩個講d野都唔同
你就講 書教嘅野
樓主就講 書教嘅野同現實唔同

跟你搵食ok？

有個fd去咗aus啦已經

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

so onj人地買個單位靚景又大連埋車位先2球

大一膠大愛唔會架，拯救人類係使命

好玩喎😂😂

講真 一係依家工會要同政府傾掂數 簽定野不追究
你唔喺佢地最需要你果時傾數 到爆完一定清算
你睇前排得幾單陳xx即刻話要清算

依家一爆又冇咗件事

依家唔傾等比人清算

乜撚野腦黎可以將我句野扭曲成咁

唔會唔撈，第四波第五波第六波都唔會辭職同反抗
即使俾人清算、俾人打壓、俾人踩到上心口

我係醫護就索性認自己係中國人所以好撚忍得
唔會搬啲病人為大嘅籍口出嚟欺騙自己

一齊認命咪幾好

見到呢d留言真係好撚後悔上年咁撚搏，瀨左野真係冇人可憐，講乜鳩革命吖，dup低頭返工供樓算啦屌你老母

要供樓不了

大把人覺得係香港用千萬買到個3~4百呎單位然後同人地講 會覺得自己好威

唔撚撈可以做啲咩？
成日叫人移民 有無諗過人地一家大細 朋友親人喺哂香港 話走就走咩 你估做護士真係搵好多錢？做咗幾年可能連一球都未儲到 走到過去食屎咩
你估個個好似樓主咁現實生活孤身一人？

仲要為左果份萬零兩萬蚊

俾人秋後算賬果時都冇人出手嫁喇！你班三罷都唔撚攪嘅所謂同路人咪只會各有各做食住花生申請移民！

冇咁講！你罷工抗爭、我番工都係抗爭，各有各做姐！不是所有人都能XX～

唔夠錢多咪去台灣囉，專業人仕隊唔使錢

而家喺連登開ac真係太撚方便 咁撚多傻鳩喺度 話走就走嘅樓豬去咗外國邊度撈

G持

搵咁多錢唔洗做?
全世界都有爆發 係咪全世界都罷工

同移民撚一樣

傻西 9up就叻 出黎做野未？

邊可能無左份好做 人工高既工

mon po sir屌你老母

立法會已經通過左無約束力議案輸入海外醫生
無埋班泛民就會立埋約束力議案

係你依D傻鳩先咁博 人地出口你出手 笑撚到

分分鍾佢自己準時返工 上黎開PO叫人唔好撈啦
連登成班傻西黎

唔撚見你走左?唔見你唔返? 係咁水人 上黎開PO講乜都得啦
正ON9仔

專業清算師范生又要神隱啦

你唔好撚玩9人啦 係度出口術 白痴先會聽你點

所以之後港共就可以大條道理引入国內專才？